堅持抗爭不後悔被捕 王宗堯：黎明前係好X黑暗

堅持抗爭不後悔被捕
王宗堯：黎明前係好X黑暗
Jun 17, 2020

蘋果動新聞 HK Apple Daily
1.67M subscribers

【娛樂人物】去年6.12，大批市民因反對修訂逃犯條例於凌晨聚集立法會及政府總部，王宗堯親到金鐘現場支援，7月1日示威者佔領立法會，事後王宗堯被指涉嫌參與佔領而被警方拘捕，前日律政司更加控他暴動罪，最高刑期增至10年。面臨有機會面對牢獄之災，王宗堯直言「都知道荒謬，會有最壞嘅打算。」日前於深水埗支持民主女神像展覽的他，更於連儂牆貼上「香港人不死」memo，並勉勵手足：「黎明前嗰刻真係好X黑，但黎明應該好快到。」
撰文：比華利
攝影：仇志德

蘋果日報 ：

即 like 蘋果 fb ：

iPhone App ：

Android App ：

5：05
每次見到有大型嘅叫做濫捕事件之後呢，唉， 隔一排就會有好多自殺事件㗎喇。

洗定菊花